拉莫斯正一死賤種

唔撚係第一次咁仆街